口罩行情幾錢盒？急！

情況....屋企已經等中病毒死，冇曬口罩，上網見到300幾$盒買唔買得過？
炒都要食啦，行情幾錢盒左右？在線等🙏🏽

買

印尼當地現貨要二百幾或以上

下批只會更貴

200以下

請問邊度有？現貨？
入數訂個d我驚俾人呃，寧願直接俾人血佬賺多d都有口罩

kf94大概炒到$25一個 其實帶一個月都係$750
命仔緊要，睇轉醫生都500啦
雖然口罩相對貴好多，但效用大。好似飯咁係必需品

日本口罩去到10蚊個
印尼 個D 200-300大右

買3盒sensi 再買20個kf94

只會越來越貴

旺角我見好多藥房幾十文一pack口罩都無人買。

500-800 有現貨，銅鑼灣，旺角 藥妝店

邊個敢買 好多寧願比多D錢買真 都唔想中二手罩/假

留tg
我賣住比你先

歐美VENDOR 批發價，都去到差唔多1.5/2蚊一隻
加埋運費自己諗下

個的流過流口水，同無帶一樣

2盒 thx

成隻蝙蝠咁款

旺角不知名口罩賣$328 1pack, KF94賣$38一個
真係人血饅頭

幾時先有口罩架屌

噚日喺街見到$38-$39

@hongkongpoliteman 感激🙏🏽

有日本口罩現貨 留tg

500

你唔係唔知，封城乜都唔送，